我做地盤,入面好多南亞人, 佢地真係勁好人

本身我都唔係幾喜歡南亞人

但我做地盤, 地盤入面好多南亞人做野, 真係令我改觀

首先, 佢地勁好人, 成日對住你笑笑口, 又會say hi, 講早晨
反而好多香港人成日西口西面, 好似得罪佢咁

其次, D南亞人見到你拎重野, 會問你洗唔洗幫手
你要求佢地幫手, 佢地永遠都會幫你, 唔會拒絕

仲有, 南亞人真係好勤力, 好大力
永遠都係做D 最辛苦既工作.......唔停手
反而好多師傅做下又食支煙, 做下又坐低吹水

最後, 南亞人既人工, 係比香港師傅小好多
師傅至少 1500蚊一日既話, 咁南亞人可能最多800蚊一日

因為 香港D判頭/老細, 見你係南亞人, 就蝦你, 壓低你既價錢

希望大家唔好再仇視南亞人

師傅1500，新仔800有乜問題？
學堂警犬係咪逗處長人工？

朝早地盤
夜晚外賣/保安

3萬一個月

香港人

,

朱西成

屋企人晚晚食飯都 差仔前差仔後 又話人地臭又剩 又話行街行過見到都驚佢地搶錢 真係好撚想屌9佢地 識兩個南亞裔男仔都係有學識有貢獻

99%蝻係垃圾

剩低1%就係你口中所謂既「好人」

批評南亞人果啲 其實有幾了解南亞人

咁你家陣仇視南亞人, 又點計??

但南亞人比師傅勤力好多, 好多辛苦野都係南亞人做

咁係因為南亞人勤力

你都可以學佢地

你自己懶, 關人撚事

其實佢地根本無真正接觸過南亞人, 多數人講佢又信

順便引戰洗走郭文貴post

南亞人真係好仆街

請佢地返黎就係做埋師父hea既時間架啦，唔係做乜請南亞人

我以前做個盤有個南亞仔，日頭地盤夜晚送貨，好撚勤力，所以我都好佩服佢地。

但係呢個社會就係咁，不嬲越低人工做越多野

你睇地盤班白帽行行企企又幾皮，d工人做到皮閪咁先兩皮

你呢d正打靶仔

唔好傻啦

我自己本身都係郭文貴既 post到留言, 推post

屌
係咪一個好人就代表一百個都好呀？
係咪一個壞就成村仆街呀？
咁大個人睇野都唔化既
你遇到好既咪好囉，大家坐埋同一條船，搞尻你無著數
街邊無所事事果d，三九唔識七，緊係避之則吉啦。
唔係叫你歧視，不過佢地同香港人一樣有好有唔好，有老實人有黑底，防人之心不可無

豬西成俾人炒

皮已正

樓主睇清楚啦

壞既南亞狗一定佔多數

啲南亞仔見你白帽緊係講早晨啦
未見過南亞仔札鐵釘板倒石屎
淨係見過佢地清石屎執頭執尾
咁請問點會1500一日？
利申 負皮是我比的 最憎蝻蝗菲

( Show Blocked User - 朱仔成 )

洗唔洗惡成咁 大部份熟落左其實好好人，就算唔係熟到兄弟咁 佢地都無乜野

講得好
只係香港好多南亞人唔爭氣，成日做壞事
又因為佢地喺社會上比較低層，好難導佢地上返正途
但都有好多南亞正正經經

申利: 兩種都真係識

Show Blocked User - 喊濕枕頭

已負皮

on99
佢地依家係返工呀
搵食呀 勤力刷鞋扮乖乖就緊架啦
你有冇腦架樓豬??

你呢d衰仔食屎

係

就算有好人，你係街/報紙見到接觸到既大多都有唔好既印象
搶野強姦 重慶附近大把南亞人企係到周圍望 好似搵緊獵物咁
又成日三唔識七一經過就講I love you / 不明語言
好難印象會好好喎

豬西成被秒 潛水了

尼泊爾嗰啲係比印巴老實啲

之前返工有幾個尼泊爾工人都非常好人又勤力

41:41

你同班對人唔對事既連登糞青講黎都㗰撚氣

收隊啦你

好人好者點會俾人圍屌呀

睇下上面張圖再判斷下究竟我地係咪對人唔對事

你都戇撚鳩，班死低賤人種蝻亞佬
唔勤力啲，敢去偷懶
判頭肯定即炒，下次唔要，on9
收皮啦你件朱西成

咁好人，咁你咪請佢食叉燒飯囉

真心問 香港人係咪無人犯法？點解無人會話香港人垃圾同廢

你岩岩出世？

細個會唔鐘意佢 大個就覺得佢沒咩得罪我就沒咩所謂

唔好撚玩我啦

我都係做工人, 點樣白帽呀??

正評比負評多

即係表示咩??

痴撚線，死阿差都有人吹奏，幾時到伊斯蘭國？

因為佢係打緊工，香港地佢地好難揾正途工，有錢揾緊係好態度，唔係個個都想撈偏

不如你試下搵返之前踩南亞人既post
比較下正皮定負皮多

已正皮
香港人又唔見報紙大大字寫住
好心啦睇少啲東方

鬥正負皮有咩意思
反正個個都係隨便放低評價 以為唔使上身

香港人會唔會拎住枝板球棍周圍嚇人霸場
垃圾左膠柒少陣啦

之前港豬喔大橋有個叔叔出咗事，去醫院探佢先知原來有幾個南亞人都整親（都幾重傷），傾咗幾句：

Feel到佢廣東話唔係好勁，但都係全程用廣東話communicate，同埋係Nice嘅。

不過中學當年同過南亞仔同校，成日講烏都語又唔同local互動，係幾撚賤。

有好有唔好嘅，用種族去判別一個人的確未必準確

利申：支那人全部都係仆街

我做緊某英國連鎖式cafe，九成都係南亞人，佢地EQ高，勁為人著想，連經理都可以同你frd到，所以我明樓主

南亞人真係好好人

五毛狗 朱閪成post

其實南亞難民都好慘下,每個月得3000蚊津貼,點生活??

如果無人考警察, 有賊邊個捉??有謀殺案邊個查?

真係好多新會員 連朱仔成 都唔知是乜水 [black][/black]傻傻仔隔離登出撚哂名啦

落街場踢過波既人會知
班蝻成日渣住板球棍過黎趕人走
自己霸場玩板球 d波又快又痛 打中人一句sor都冇

豬仔成唔係當緊差咩 之前係警察post同過你傾計

點解去左做地盤

條撚樣攞緊綜援 副業收五毛

樓主個大名係高登都出名 躝啦假人

講到咁好就更加要仇視啦 屌你將來成個香港都係南亞人呀咁 以家政府乜春野福利都唔留比香港自己友 乜都比外來人 你講到咁好洗唔洗我多謝佢地呀 多謝佢地黎香港搶福利 搶工 搶樓 痴線 唔撚知樓主咩心態

含撚啦豬閪成

因為香港人係宇宙最偉大民族
連蟻都唔會踩死隻

9up 當秘級

南亞人 最鐘意 蛇王 又鐘意扮傷

（總會有1-2個好人既）

本身我都唔係幾喜歡香港人

但我做地盤, 地盤入面好多香港人做野, 真係令我改觀

首先, 佢地勁好人, 成日對住你笑笑口, 又會say hi, 講早晨
反而好多南亞人成日黑口黑面, 好似黑社會咁

其次, D香港人見到你拎重野, 會問你洗唔洗幫手
你要求佢地幫手, 佢地永遠都會幫你, 唔會拒絕

仲有, 香港人真係好勤力, 好大力
永遠都係做D 最辛苦既工作.......唔停手
反而好多南亞人做下又食支煙, 做下又坐低嘰哩咕嚕

最後, 香港人既人工, 係比南亞人多好多
香港人至少 1500蚊一日既話, 咁南亞人可能最多800蚊一日

因為 香港D判頭/老細, 見你係香港人, 知你做到野, 就比高啲價錢

希望大家唔好再仇視香港人

釘版 扎鐵 落石矢，勁小南亞人，就知南亞人唔捱得

廢中黑人憎過蝻
利申元朗人

咁多正皮既

打兩份工又得罪你咩 難聽講句 你叫香港人打兩份工？ 十個有一個肯都偷笑

笑撚死人 連登仔講呢啲

戇鳩，第時南亞仔做左師傅咪又係西面

其實我覺得有時太過偏激
因為唔係所有南亞人同蝗都係好差好衰
預左講呢句會比人屌

我一直都話自己做地盤

我係警察post同你傾計, 唔代表我係警察

我從來無承認自己做過警察

唔好屈我冒警

係因為南亞人好難搵呢D工

做地盤, 你唔識人, 好難搵到工

如果呢D工肯請南亞人, 一定個個衝去做
當然, 價錢要合理

之前去飛開個間剪頭，黎左個新南亞人幫洗頭，佢真係比到服務，唔hea，反觀d 90後洗頭仔

成班種族歧視
全世界都得香港人好冇

經常見到南亞人做跟車，地盤工
有禮貌又勤力
我係老闆都請佢地，低成本高質素
樣貌性格工作態度都贏連登仔幾皮
反蝻好正常

仲有家陣港女 都溝南亞仔

根本 連登仔 反南亞人........只係因為佢地怕比南亞人搶左份工和溝哂D港女

分唔到朱仔成係戇鳩定假膠

又黎大家識好人既南亞人都係同一條友

班廢老低質就代表全部蝻都係好人

此post已完

正評: 146
負評: 124

民意放在眼前

篇野見過啦

冇乜接觸南亞人
最多係學校同餐廳保安
不過真係幾有禮貌

學校保安有南亞/華人（應該係大陸仔）
南亞人一定會打招呼，大陸仔永遠黑口黑面

支持 巴打快開

sor 真係未撚驚過比南亞人搶飯碗同溝哂d女
我反而驚佢地作奸犯科多d

支vs蝻

第一次認同豬閪成講既野
皮已正

不過咁
佢地d細路多數都你搞搞震 唔俾人屌都唔會停果隻

同班廢老一鳩樣
副有色眼鏡幾高質，但係份人就..
樓朱你咁樣，班廢老連地盤佬都反鳩埋

佔鐘同佔旺果陣, 幫黑警毆打義士既南亞人找曬條數(向義士謝罪)未

又黎幫南亞人洗地

不過我只係撐做過香港義勇軍同英軍幫過香港既既啹喀兵, 同舊南亞人

其實好撚多南亞人好懶，以前返地盤係返幾日就放假，洗哂錢又返，係呢一代先咁勤力。

是咪on9 㗎 咁撚多正評

香港一定個個勤力一工由頭做到尾啦

豬仔成不嬲講下人話既post多正皮

仲o係香討區同uwants果陣就已經知佢係五毛
o係香討和uwants就唔反共和唔反中, 去兩登就反共和反支 同自稱冇特定既政治立場

我剩係對舊南亞人同做過英軍和義勇軍既唔反感

屌你老母啦 好人?
黎到香港搶工作搶公屋搶撚晒你d資源
有返小小禮貌就叫好人?
有你呢d柒頭港豬先咁好恰

地盤佬長散

朱仔成係舊登果時都以經係出名既五毛
仲有人撐佢 ？

我仲o係香討區軍版同世界新聞台果陣就已經成日見到豬1仔成

我仲o係香討區軍版同世界新聞台果陣就已經成日見到豬仔成

o係香討曲級支持支共
o係舊登和呢度就反支共

仲話自己係彈性既政治立場

我仲o係香討區軍版同世界新聞台果陣就已經成日見到豬仔成

o係香討曲線支持支共
o係舊登和呢度就反支共

仲話自己係彈性既政治立場

朱西狗 咁多人g持

你條廢柴住公屋做地盤送貨咪搶到你資源囉
你會唔會話賓妹搶你份工啊

其實咩人種都有好人,只不過係比例問題

之前番地盤成日say hi
喂 靚仔咁

有d 懶過鬼, 有次十個係度hea
有個n展叫佢地搬野 佢地唔聽
話淨係聽唔知邊個講
個n展打比佢條靚話
喂 我叫唔郁你d 靚wor

有d尼仔好好人
我之前做𡃁仔
尼仔見我唔夠力幫我搬埋
幫我搬足半日

正負評證明左lin登多左好多新黎既左膠

我接觸過唔少南亞，我覺得ok
特別成年男性係幾好人
反而啲女人就衰啲，可能戒心強

一半一半啦，係有勤力既，但有好hea,又搵借口唔做野，小小事都唔識自己搞掂！

啲南亞人成日偷野
佢地夜晚做地盤保安
半夜同其他南亞一齊係地盤偷野
之前地盤就係俾佢地偷咗成萬銀電子野

是其是 非其非 唔好因人廢言
今次我就撐朱仔

都係果句，新蝻亞人向佔鐘和佔中既義士謝罪先啦

其實蝻好人又點？咪翻巴基斯坦翻印度say hi 講早晨囉，過黎做乜姐 好撚逼呀屌你

南亞狗 好撚嘈 成條街都聽到佢地把聲
細細個就著住校服打大交

元帥統領飛虎隊未

對你好唔好都唔關我事
佢地分薄社會資源就係事實

朱元帥

btw好人勤力就一半半
好多尼仔都懶過閪
唔叫佢做野唔會自動做
有得hea就hea

佢地平時ssp圍內打果陣班黑警嚇撚到走晒

南亞人是豬

ssp周街新蝻

你去新蝻威爾行一轉唔騰雞再講啦

其實係， 得d 南牙後生仔 先仆街

南亞狗沒有一個是無辜的

有冇屌過南亞妹？

朱仔成唔係想做警犬嘅咩